藝人李璨琛：成都餐廳「森仔記」被不明人士霸佔經營 更改收銀系統

香港藝人李璨琛 2017 年和友人合資在四川成都 IFS 國際金融中心，開設港式茶餐廳「森仔記」，他今日在微博發文，指餐廳被「不明人士」強行入侵，更改了收銀系統霸佔經營，聲明由 5 月 7 日起，該餐廳經營和他無關。

聲明又指，在諮詢國內法律人士後，李璨琛曾經多次向成都公安機關報案，希望成都 IFS 商場盡快關閉「森仔記」，公安可以介入調查，維護他的合法權益，似乎暗示早前報公安但無結果，李璨琛又稱他和「森仔記」品牌，保留日後追究侵權的法律權利。

賊仔下廚做飯給您吃

將來逃犯通過後, 到時又可以屈李璨琛錢
唔比錢又犯法

抵撚死。

熱烈到彈琴熱烈地唱